痴撚線 有冇人可以教吓我點駁呢段嘢

轉發 Via WhatsApp

老人家同酒樓經理吹水，經理明顯係撐政府，但老人還未表態，然後經理問老人：「依家學生搞到咁亂點解決好？」

老人淡定說：「送中法無問題，想送中就拎藍色身份証，唔想就拎黃色，第時犯罪藍色就返大陸審，黃色就係香港審，睇下邊個願意返上去囉。」

最後老人就笑問經理你想拎咩色身份証呀？經理一面尷尬向大家笑一笑，連回答的勇氣都沒有就行開了。

#我要拎黃色

完全駁唔到

高手在民間

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

但係藍色嘅捉完轉個頭就放喎

Sbt